真係要聽巴打忠告，就斷氣

是咁的，早排忙到出唔到街做gym，諗住買個20kg dumbbell 係屋企練下，費事叫佢送，所以就揸車去附近買，泊車同間鋪相隔1km多少少，應該唔難

我屌你個hi！行咗100m 即刻攰到死，仲要31度曬落嚟，行到最後100m 已經死咁

主要係揸得唔就手，啲力去曬前臂到，放上膊頭都攰

奉勸各位真係唔好貪快唔叫運貨！！！

Ps.每日做開2下push up嘅ching可以挑戰下！

唔係咁易架葉師傅

師奶都勁過你
認咗佢

你可以考慮下換左部車佢

平時自己搬兩包米由超市到屋企
ps 絲打

絲打好大力

有興趣一齊操下嘛？

唔洗啦 我男朋友好大隻

上次買100磅由大堂門口搬到lift口都差D 死咁濟

但我好大條

可以發大財

咁都有位入